有冇人知發生咩事？

唔知燒左咩雜物
救完火了

越嚟越大煙